大家通常網購會買咩？

近排好想上網買野但又唔知有咩好買
所以想問下大家平時買開咩多

體育用品 電子產品